\subsection{Kroatische Reispfanne}
\subsubsection{Rezepte}
\begin{itemize}
	\item 1 Zwiebel
	\item 150g Sojageschnetzeltes (trocken)
	\item 2 Tassen Reis
	\item 1 Dose Mais
	\item 1 Paprikaschote
	\item 1 Dose Erbsen
	\item 2 EL Gemüsebrühe
	\item 1 EL Tomatenmark
	\item Salz und Pfeffer
	\item Paprikapulver, edelsüß
	\item Öl
\end{itemize}
\subsubsection{Zubereitung}
Am besten alles vorbereiten: Die Zwiebel in Würfelchen schneiden, das Sojageschnetzelte mit Gemüsebrühe laut Packungsanleitung zubereiten, die Paprikaschote in Würfel schneiden. Mais und Erbsen abtropfen
lassen und den Reis portionieren.\\

Die Zwiebelwürfel in etwas Öl anbraten. Das Geschnetzeltes hinzu geben und braten, bis es
gar ist. Anschließend den Reis darauf geben, ganz kurz umrühren und mit Wasser
übergießen; hier gilt: bei 2 Tassen Reis, 4 Tassen Wasser hinzugeben; immer die
doppelte Menge! Am besten auch die Gemüsebrühe
hinzugeben und langsam köcheln lassen. Zwischendurch immer mal wieder
umrühren. Nach ca. 10 Minuten das Tomatenmark und Paprikapulver nach
Geschmack hinzufügen, umrühren und weiter köcheln lassen. Bei Bedarf auch immer
wieder ein wenig Wasser dazugießen, falls der Reis schon alles aufgenommen hat,
aber noch nicht gar ist. Den Reis ab und zu probieren, ob er fast fertig ist und dabei
dann abschmecken. Kurz vor Schluss den Mais, die Erbsen und die Paprikastücke
hinzugeben, nochmal alles abschmecken und servieren.